如果吳幸美訪問而家排第二既病人會講乜

好高興今日我地搵到當時人 係咪笑唔出阿而家？
有無諗過點解唔早d上電視？

不得了

宜家鄧女仕用左兩個肝wo
你會唔會係度祝福佢早日康復呀

幾時結婚啊，打算生幾多個？

如果比個機會你同鄧女仕 傾2句你會講咩呀?

你估下你等唔等到18年

如果呢次又失敗佢係咪又排第一？

係

如果撞岩夜晚做手術 你第二日係咪會好心急上mytvsuper睇返？

可以一直排第一
瘋狂盡用香港器官資源

攻殼機動隊
當你全部器官都換晒 你仲係唔係原本嘅你

我媽咪胸 肺 心有舊患 希望大家可以....

鄧女仕好得番既話 佢個女會唔會捐肝比排第二既人？

鄧妹妹：多謝各界有心人士，但現階段我希望用健康嘅身體去照顧我媽媽

唔係自己呀媽點解要救 shot 撚左呀？

點解連登仔d思想咁涼薄咁扭曲架
教壞曬

吳幸美: 有冇羨慕過鄧桂思一家人咁多人關懷, 而你就無人理?

咁佢又求人捐個肝比佢啊媽

有預感 破200正評

正評

有個17歲既女咪得囉

你知唔知victory 點串？

呀女： 好多謝各界既人士關心啦，xxxxxxxxx啦，xxxxxxxxx啦

屌你老味次次聽到佢個女做訪問係咁啦啦啦就火滾

屌好賤

積下口徳啦

細路女對住咁多鏡頭講野, 老母又訓左係到
咁大壓力下咁有組織能力已經好叻架啦

雖然係咁聽到句句都乜乜啦乜乜啦係有少少燥

你就黎排第一啦喎，係咪好開心呀？

你一向都排第一，而家排第二，有冇唔習慣?

拿 數123跟我唱

我以前是冠軍 怎會慣 做後備愛人
曾經 也上過冠軍 現在份外深深不忿

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪